個世界根本係有錢佬嘅遊樂場

就好似玩online game咁
有錢佬不停課金 有靚裝
窮人？唔係就等於冇靚裝
不過你要付出比有錢佬多十倍嘅努力同時間囉
公平咩？
你話"個世界係咁架啦 有錢佬就唔洗努力啊？戇鳩仔 你一味怨唔努力梗係唔得啦"
有錢佬一出世就有世上最好嘅野
接受緊既係最好既教育 唔需要理會其他野 因為佢老豆好生性已經搞掂哂一切
窮人呢？有既只係一切基本既野
但係記住喎啲基本野講緊係全部人都有既野嚟
你鄰居有 你同學有 個二世祖都有
不過個二世祖個老豆就生生性性
畀到佢個仔更多額外既優勢
咁樣一嚟佢個仔就算天生蠢到爆
因住後天既優勢咩都返哂嚟啦
愛因斯坦講過天才係99努力1天份
但唔該緊記佢個年代你有得讀書就已經唔易
佢仲要讀到大學
如果佢係一個農村家庭成長會點？
應該係個滿腦白日夢既痴線農夫
有錢佬係負責玩既 窮人係負責畀人玩既

樓主幾大？

咁撚天真而家先知？

有錢人既細佬自懂事就知

有錢就可以玩撚死你呢d無錢撚樣

廢話

咁人地老豆老母都做過窮人角色家嘛，你努力d，你d仔女咪唔洗做窮人lo

你啊媽係女人

咩年代啊 乜仲有努力就一定發達架咩 呢到仲要係香港 講努力食得屎啦

你快樂過生活 我拼命去生存

咁可以點喎
窮都唔努力，個仔連出世嘅機會都無

黃子華：係咁架啦，好出奇呀？

所以我已經睇透哂 我而家返工嘅錢除左一部分比家用外 其他我都會儲起佢買自己想要嘅嘢同埋去旅行
見到想睇嘅show一定會買靚位
我已經唔想係呢個世界向上爬 爬到一定位置我就會停 你可以話我不思進取
但他朝有日我發達 我只會當係一個終身成就獎

利申：唔知有冇

水係石頭，海係山

睇你著重d咩架啫
其實個過程可以好享受 無論最終高度去到邊

利申 公屋窮撚 起手屋企差人廿幾萬

有本事自己做有錢佬

資本主義就係咁
其實理想上 共產主義係對人類好
但現實人類係無可能執行到
所以係咁架啦

仲有際遇 你要考慮
唔係有本事就一定會成功的
呢d只係細個老師講的童話故事

我相信如果有一日大陸要香港行共產 批鬥有錢佬
所有中產以上都會死得好慘 基層一定支持投共

呢個世界跟本就係一場賭博
有人會打工供一世樓 有人會賭一場贏既做有錢佬 輸左重新來個

哦，唔通無錢果個贏

窮撚最好讀大學真心基本 入到local u 正正常常都可以入中產。又懶又窮就

就算打仗
佢地走佬既流動性都好大

當無錢既團結咪贏
不過香港就難啲

試過有一期
香港娛樂圈好多女神最後都係嫁比老野甩毛有錢佬
e.g. 唐寧

你就知道溝女根本唔需要靚仔高大有學識有才華
最重要係錢夠多

呢句真，懶係窮ge重點